{"text": " Teniu a les vostres orelles un exemplar de Cares i Noms. Cares i Noms \u00e9s un recull de 19 relats, curt i microrelats, que es va escriure l'any 1996 i que es va publicar en paper el 1997 i que ara, l'any 2022, s'ha gravat en versi\u00f3 \u00e0udio. Vull donar les gr\u00e0cies a tots els amics i amigues que volunt\u00e0riament han sedit la seva veu desinteressadament. Cal dir que aquest Cares i Noms forma part d'un llibre on hi havia altres hist\u00f2ries i que tot ell, en versi\u00f3 pdf, est\u00e0 publicat archive.org sota la llic\u00e8ncia lliure Creative Commons. Aquesta versi\u00f3 \u00e0udio tamb\u00e9 est\u00e0 publicada sota la mateixa llic\u00e8ncia i tamb\u00e9 archive.org. Espero que la Gaudiu penseu que ha estat feta exactament per aquesta ra\u00f3, que la Gaudiu. Mil gr\u00e0cies.", "segments": [{"id": 0, "seek": 0, "start": 0.0, "end": 5.0, "text": " Teniu a les vostres orelles un exemplar de Cares i Noms.", "tokens": [50364, 9380, 5951, 257, 1512, 28944, 495, 20865, 19126, 517, 24112, 289, 368, 2741, 279, 741, 426, 4785, 13, 50614], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17640507221221924, "compression_ratio": 1.4226190476190477, "no_speech_prob": 0.4247078597545624}, {"id": 1, "seek": 0, "start": 5.0, "end": 11.0, "text": " Cares i Noms \u00e9s un recull de 19 relats, curt i microrelats,", "tokens": [50614, 2741, 279, 741, 426, 4785, 5960, 517, 850, 858, 368, 1294, 1039, 1720, 11, 28087, 741, 4532, 4419, 1720, 11, 50914], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17640507221221924, "compression_ratio": 1.4226190476190477, "no_speech_prob": 0.4247078597545624}, {"id": 2, "seek": 0, "start": 11.0, "end": 19.0, "text": " que es va escriure l'any 1996 i que es va publicar en paper el 1997", "tokens": [50914, 631, 785, 2773, 30598, 540, 287, 6, 1325, 22690, 741, 631, 785, 2773, 1908, 289, 465, 3035, 806, 22383, 51314], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17640507221221924, "compression_ratio": 1.4226190476190477, "no_speech_prob": 0.4247078597545624}, {"id": 3, "seek": 0, "start": 19.0, "end": 27.0, "text": " i que ara, l'any 2022, s'ha gravat en versi\u00f3 \u00e0udio.", "tokens": [51314, 741, 631, 15186, 11, 287, 6, 1325, 20229, 11, 262, 6, 1641, 7427, 267, 465, 1774, 7138, 1531, 532, 1004, 13, 51714], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.17640507221221924, "compression_ratio": 1.4226190476190477, "no_speech_prob": 0.4247078597545624}, {"id": 4, "seek": 2700, "start": 27.0, "end": 32.0, "text": " Vull donar les gr\u00e0cies a tots els amics i amigues", "tokens": [50364, 691, 858, 500, 289, 1512, 677, 40875, 257, 31661, 10302, 669, 1167, 741, 669, 328, 1247, 50614], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08197033583228268, "compression_ratio": 1.3401360544217686, "no_speech_prob": 0.00798092968761921}, {"id": 5, "seek": 2700, "start": 32.0, "end": 37.0, "text": " que volunt\u00e0riament han sedit la seva veu desinteressadament.", "tokens": [50614, 631, 17911, 1467, 470, 2466, 7276, 9643, 270, 635, 42465, 1241, 84, 730, 5106, 442, 345, 2466, 13, 50864], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08197033583228268, "compression_ratio": 1.3401360544217686, "no_speech_prob": 0.00798092968761921}, {"id": 6, "seek": 2700, "start": 37.0, "end": 45.0, "text": " Cal dir que aquest Cares i Noms forma part d'un llibre on hi havia altres hist\u00f2ries", "tokens": [50864, 3511, 4746, 631, 19269, 2741, 279, 741, 426, 4785, 8366, 644, 274, 6, 409, 4849, 897, 265, 322, 4879, 28855, 4955, 495, 1758, 4293, 2244, 51264], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.08197033583228268, "compression_ratio": 1.3401360544217686, "no_speech_prob": 0.00798092968761921}, {"id": 7, "seek": 4500, "start": 45.0, "end": 54.0, "text": " i que tot ell, en versi\u00f3 pdf, est\u00e0 publicat archive.org", "tokens": [50364, 741, 631, 1993, 8284, 11, 465, 1774, 7138, 280, 45953, 11, 22093, 1908, 267, 23507, 13, 4646, 50814], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16082542996073879, "compression_ratio": 1.5485714285714285, "no_speech_prob": 0.8725660443305969}, {"id": 8, "seek": 4500, "start": 54.0, "end": 57.0, "text": " sota la llic\u00e8ncia lliure Creative Commons.", "tokens": [50814, 262, 5377, 635, 4849, 299, 28917, 4849, 72, 540, 26598, 34894, 13, 50964], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16082542996073879, "compression_ratio": 1.5485714285714285, "no_speech_prob": 0.8725660443305969}, {"id": 9, "seek": 4500, "start": 57.0, "end": 64.0, "text": " Aquesta versi\u00f3 \u00e0udio tamb\u00e9 est\u00e0 publicada sota la mateixa llic\u00e8ncia", "tokens": [50964, 8728, 7841, 1774, 7138, 1531, 532, 1004, 22562, 22093, 1908, 1538, 262, 5377, 635, 11709, 19195, 4849, 299, 28917, 51314], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16082542996073879, "compression_ratio": 1.5485714285714285, "no_speech_prob": 0.8725660443305969}, {"id": 10, "seek": 4500, "start": 64.0, "end": 67.0, "text": " i tamb\u00e9 archive.org.", "tokens": [51314, 741, 22562, 23507, 13, 4646, 13, 51464], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16082542996073879, "compression_ratio": 1.5485714285714285, "no_speech_prob": 0.8725660443305969}, {"id": 11, "seek": 4500, "start": 67.0, "end": 73.0, "text": " Espero que la Gaudiu penseu que ha estat feta exactament per aquesta ra\u00f3,", "tokens": [51464, 41831, 631, 635, 460, 3751, 5951, 11209, 84, 631, 324, 30883, 283, 7664, 1900, 2466, 680, 24062, 3342, 812, 11, 51764], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.16082542996073879, "compression_ratio": 1.5485714285714285, "no_speech_prob": 0.8725660443305969}, {"id": 12, "seek": 7300, "start": 73.0, "end": 75.0, "text": " que la Gaudiu.", "tokens": [50364, 631, 635, 460, 3751, 5951, 13, 50464], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.14760756492614746, "compression_ratio": 0.7777777777777778, "no_speech_prob": 0.17972883582115173}, {"id": 13, "seek": 7300, "start": 75.0, "end": 77.0, "text": " Mil gr\u00e0cies.", "tokens": [50464, 7036, 677, 40875, 13, 50564], "temperature": 0.0, "avg_logprob": -0.14760756492614746, "compression_ratio": 0.7777777777777778, "no_speech_prob": 0.17972883582115173}], "language": "Catalan"}